4000蚊問題 咁層樓兩個人名，免差餉係咪除2先

4000蚊問題 咁層樓兩個人名，免差餉係咪除2先

一般按業權比例除開。